中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

喂！
聽日就係中秋節啦，大家放工放學之後應該做咩好？除咗出嚟食飯之外，梗係要一齊聚下啦。

獅子山

太平山

仲諗咩啊？聽日中秋節，約定你

🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

山上唔好玩火

聽日山上見

千祈唔好煲蠟呀！

不如路過順著貼埋文宣

Pish

推

玩月餅浪費食物喎

山上貼？大家一齊返市區貼

我係話路過連儂牆順便貼埋
不過山上貼 佢地會唔會上山清

認真，上山貼同擺低啲垃圾冇分別

唔好搞大自然啦

唔係話文宣係垃圾，但係一張張紙咁樣貼上山，同行山嘅時候亂拋垃圾有咩分別

Push

tui

繼續自推

1

2

3

4

撐

5

6

7

留名睇樓主食燈籠

8

9

10

11

賞月食月餅，咁遲至 call 我呀！

12

13

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

14

15

16

17

18

19

20

行動post 推

上山啦喂

612 721 811 831

912 各區大合唱
913 各區花燈會
914 天水圍遊行
915 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
因果由國 容港治己

食燈籠？

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

🏧🏧🏧

中秋停下戰慶祝下

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

食燈籠玩月餅

[文宣］需要831長輩圖！

聽日唔係三罷？
721
811
831

卡碧都唔好食呀

對準政權 遍地開花

關於831，我地可以查d咩。

玩下蠟燭仔咁

一家大細上山頂

冷靜，我驚燒山咋

Tui

食燈籠

831

推雖然推唔到

一齊過中秋

push

上獅山玩月餅，諗起都正

有無pdf

有無D無錦熱ge活動。30度呀...

心推

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

推 獅子山

會唔會太早

利申：屋企食完飯先出黎

行動post要推

轉埋黑白色仲jeng

推呀

你自己去啦

中秋你注定一人

721 831 中秋獅子山

915 915 915

叫埋朋友一齊行
過人生最難忘既中秋

好想參加。但晚上要同媽，老爺奶奶食飯。仲要8 pm 先食。。

唔係仲有金鐘？

國際民主日 唔俾遊行

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

推啊

國旗

推推先

一邊食月餅，一邊撚狗。。。

RTHK影大頭,藍屍page

pish

推到 所有人見到

上

我無野講

玩呢個月餅

推 831 新屋嶺

有無人知中秋正日仲有無地方賣良心月餅

聽晚收7點 有無人一齊去

一齊食燈籠玩月餅

聽日重要上課上到10點
等埋我ok?

[全港最大藝術創意活動策劃平台上線喇]

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區